點解佔領中環，中環一d事都冇

😂

佔領中環=聲東
佔領金鐘,佔領旺角=擊西

咪撚戇鳩啦